上水兩男童玩gas罐搶火燒傷 兩男女涉虐兒被捕

楊父指受傷的兒子無大礙，他又否認自己被捕。周鴻熙攝

兩名男童在村屋內玩小型石油氣罐時搶火被燒傷。

【周六12:25】今晨《蘋果》到丙崗村楊童家了解事件，發現家門前有燒過的紙張，楊父指「個仔玩火燒着咗嘢」，問到楊童燒傷情況，楊父說「佢冇嘢，挨親吓，佢平時冇玩火。」另一名受傷姓陳男童，是楊在補習社的同學。楊父說昨日事發時他不在家，「我知差人嚟過，送咗佢（兒子）入醫院，差人冇拉我。」說罷表示出門探望在醫院的兒子。

上水發生男童燒傷意外，傍晚6時許，一名9歲姓楊男童與同齡姓陳男友人，於丙崗村一間鐵皮屋玩打邊爐用的小型石油氣罐，其間有人點火，石油氣罐隨即搶火，兩名男童走避不及，同樣頭及手腳被燒傷，他們痛極呼叫，鄰居聞言趕至協助報案。

救護員接報到場，將兩名男童送往沙田威爾斯醫院治理。警方調查後，以涉嫌對所看管兒童或少年人虐待或忽略被捕，，拘捕楊的54歲父親、及陳的55歲祖母。

窮人生仔系列

個細路童年應該幾開心

我細個都成日玩火
智商正常啲都識醒水唔會燒親

利申：sci phd